發覺好多人都唔識法律

其實將所有電子野，電話，電腦用垃圾袋包起，收賣去唔好收係屋企，去公園埋左去又好，放去電錶房又好，唔好攞去親戚朋友度，佢地比狗大到，佢地又冇衝嘅話推你出黎，你就仆街，搜查令同一case只可以上門搜一次，果一之搜唔到，根本就過左關

真係比狗上門嘅話，唔洗我教啦，大把post有講，咩都話我冇野講，9 成都入唔到你

佢地要極大嘅證據，先入到你，唔好咁on9認，仲有就算咩證據都齊，都有可能因為d犬嘅失誤而搞到證據缺失，而告唔到，唔好灰機放棄，希望係有嘅，而且仲有大

利申：屋企人做過最前線+召集人+比曬電話電腦+冇密碼+有曬高登tg對話記錄+不誠實使用電腦仲未比廢武功 都沒事，正確d黎講連charge都落唔到，就放左

推

Push

做得召集人先易無事

Layman要小心謹慎保護自己
唔好留住何證據

最緊要shut the fuck up

搵定朋或屋企人做你既時間証人，話自己無去過

仲以為講咩特別法律野
原來又係基本常識笑咗

最重要係唔好亂講野
9成人都係衰係自己份口供

我冇野講 重複1000次

基本嘢已經夠
香港好在有英國帶啲保護到人權嘅基本嘢入嚟

賣二手trade in換新機

唔好亂講野，咩都話我冇野講，佢實大你，唔好俾佢大到，當佢發up瘋，最好錄低佢地喺你屋企做過咩，記住，律師係你最好嘅朋友

好似學到d野

記住，香港係用無罪推斷既，所有疑點利益歸於當時人

呢個要推爆！！

樓主個名

屋企人同自己都唔識分

因為怯所以輸，就好唔抵，知識就是力量